尋晚輸到咁真係瞓唔著

射門36比6
屌你老母 爵爺仲入左場睇
又唔爭氣